（突發）收工時間先停水有撚病

屌你收10點 11點番到屋企突然間停晒水
問老母先知大廈整水箱 11點到零晨3點 食屎狗 整水箱揀早頭早個撚個番工既時間唔得既 好慘要等到3點先有涼沖

低死啦
一定有通告唔撚睇個d黎

接受唔到唔沖涼攤落床

由細到大都係朝早整 點估到作突然半夜整呀

通知哂你問題喎，邊個話朝早整開就唔可以轉夜晚ga

知啦知啦 抵死啦我

知就好，開左依個post仲唔落樓同管理處道歉？